有冇人係北海道

利申：旭川

北海道確診個案嘅資料

會唔會返札幌

Stay緊窄房

依家情況如何 餐廳嗰啲有冇開

會去一晚

太陽照常升起

係二世古

當心港共會要求北海道返港人士強制隔離14日

佢唔要求都好心有啲公德心自我隔離啦

咁就好

而家係大阪 諗住去北海道打工 不過真係淆淆地

其實我覺得大阪危過北海道

有冇撞到 eason？佢向𠴱度自我隔離左幾星期。

北海道有驗未多人確診，大阪冇未少